深水埗有咩必食？

住深水埗既巴打絲打有冇推薦？？

鴨寮街公廁

公和

食豆腐花？

雞

老雞

垃圾塔尼印度咖哩

合益泰腸粉

蛋牛治 豬手米粉
醬爆定爆醬飯
油渣麵

間店叫咩名呀？

文記 - 豬腸 雞翼 三寶

燒鵝大王 - 雙脾飯 碟上

文記難食到呢 唔好講笑啦

維記，可以唔洗試，好一般

老麥

仲有煎爙豆腐
不過石硤尾街市入面間煎豆腐好食D

岩岩食完豆腐花同合益泰腸粉

豬潤面

繼續介紹 我繼續去食

唔鍾意食豬潤

拉麵沾麵

鰹之一滴

唔係維記呀...

新香園食蛋牛同豬手
明發食醬爆肉飯